南非中国同鄉會會長開寶馬車 當街被轟6槍身亡

自中共病毒（武漢肺炎）疫情爆發以來，全球近200個國家深受其害。受疫情衝擊，南非社會動蕩不安，接連發生針對在南非中國僑民的謀殺、搶劫和綁架等案件，包括南非齊魯同鄉總會會長仲志維夫婦在內的7名中國公民已被殺。

8月24日，中共駐南非大使館官方微信所發的信息透露了上述內容——中共駐南非大使館關於近期中國在南非公民遇害案的聲明表示，當前，受年初武漢肺炎疫情衝擊和影響，南非經濟發展疲弱，失業高企，社會治安形勢急劇惡化。近期連續發生多起針對在南中國僑民的謀殺、搶劫和綁架等嚴重暴力犯罪案件，50多天來先後有7名中國公民遇害。

其中，中共僑領南非齊魯同鄉總會會長仲志維夫婦8月13日在約翰內斯堡市光天化日之下被歹徒開槍射殺，震驚南非僑界。

「南非華人警民合作中心」微信公眾號消息，8月13日下午4點左右，在南非約翰內斯堡，南非齊魯同鄉總會會長仲志維夫婦在下班途中，遭遇3名搶匪的武裝搶劫，遇害身亡。死者為山東籍人。

據稱，案發當天，仲志維夫婦駕駛的車輛為銀色寶馬X5。據現場目擊者講述，歹徒駕駛一輛白色高爾夫，3名搶匪朝死者開了6槍。

報導稱，南非齊魯同鄉總會是南非僑社中重要的僑團組織。仲志維於2019年10月11日當選為該會第六屆會長。

非洲時報報導，8月19日，中共山東省省委統戰部副部長、省政府僑務辦公室主任孫傳尚給南非齊魯同鄉總會會長范青會長打電話，對仲志維夫婦遇害表示哀悼。

據統計，今年發生的7起中國公民遇害案中有4起已破案，現已抓獲10名犯罪嫌疑人。

你覺得這真讚

雖遠必誅

消滅支那病毒

雖軟•••必豬

唔知乜水: 唔出現係現場就冇事

應該有內情啦 肯定得罪左人

TRAP

BLM
支持黑人呀屌

香港班狗官就係一路冇人搞佢地所以未驚過

死在尊貴黑人手上係支那人嘅榮幸

BLM用落支那人到個觀感fit晒

佢唔係南非住 就唔會出事
去得南非住 就會有被槍殺既風險

唔好講到好無辜咁

要怪就怪支那習

同香會

真

好波，殺光支那人將支那人從世界上一個不留驅逐出去

一家人最緊要齊齊整整
成個同香會都一齊就最好

白人>黑人>支那人。

其他種族優劣我唔肯定 但係支那就一定係最低

同咩鄉會丫，統戰組織

戰狼去左邊？
真暴力又咁低調嘅

專登入嚟俾手指公

報導稱，南非齊魯同鄉總會是南非僑社中重要的僑團組織。仲志維於2019年10月11日當選為該會第六屆會長。

非洲時報報導，8月19日，中共山東省省委統戰部副部長、省政府僑務辦公室主任孫傳尚給南非齊魯同鄉總會會長范青會長打電話，對仲志維夫婦遇害表示哀悼。

即係之後范青會坐左死者個位?

班強国人咁有錢

支持亞非拉同胞搶佢地錢

包括南非齊魯同鄉總會會長仲志維夫婦在內的7名中國公民已被殺。

中國沒有公民,只有百姓

我都知實有呢條撚樣出現

全球終於開始滅支

唔知點解心情舒暢咗好多

推

作為一個黨員 一個海服情報人員 係國家死係光榮
btw多少少

會殺錯台灣/日本人

加油！

幾時上微博熱搜
定支那狗當睇唔到

同鄉會即係共產黨

華人 = 中國人

非洲日常姐

黎料 開始迫中共收返啲魔爪

會長應該唔只一個

全球反共大排華

一家人最緊要齊齊整整

等等 吳京買緊機票了 中左槍都要撐住 不要放棄

行得正 企得正 怕咩俾人殺